香港知名藍色 YouTuber 西DorSi！幫支那01賣廣告！！

香港知名藍色 YouTuber 西DorSi！幫支那01賣廣告！！
西DorSi 現時 18.9萬 位訂閱者
一網打盡係支那01最近分支品牌，大家小心！

大家做大緊黃色經濟圈，佢就走去奶支那01 大家點睇?

---------------
又一香港知名YouTuber！幫支那01賣廣告！！

閪多屎專做支那食評

係人都知支那閪多屎係藍到發黑
前dab政治助理

條女個樣好重蝗味

啲嘴臉一模一樣

跟本大陸仔
仲有果隻指鹿泥馬，撐西多屎

泥馬唔關事喎
太陽單野真係太陽仆街在先

who

原來前民賤聯人唔怪得啦

who?

條泥馬講波佬嚟，靠人鬧交上位
唔使理

十足十啲仆街八掛雜誌咁
內容靠人地婚外情離婚爭家產先有嘢寫
仲要學eminleo 嘅整片手法
大佬，十年都有啦，唔入流啦

當年已經覺得太陽收佢皮都不為過
奶大陸既「香港youtuber」 小一個都係造福社群

而且單野仲要係閪屎聽d fans 9up就走去搞鳩太陽在先
太陽大大力咁還拖姐

當年sunny 同西多屎炒野，好多連登仔撐西多屎

個樣好似狗

好多人真係當八婆雜誌咁睇就真

因為太陽哥個形象差姐 個陣岩岩同條女一齊
d片比起岩岩復出個陣 低質左起碼幾倍

乜水?

我淨係知西多屎果時已經全力做大陸食評
太陽話做本地小店食評都比人屌搶人飯碗
連登仔都屌埋一份

無計 連登仔個陣根本都唔鐘意太陽哥
同埋個陣應該10個連登仔 起碼7個覺得d支那飲食片無問題
閪屎口音係特色 幾過癮

講真條仔見樣就覺得佢有陣臭味
啲so好烏wear, 塊面又油淋淋， 又食咁多油膩嘢

Delete post 啦， 你唔講我識Q佢咩

一早屌鳩呢個撚樣教壞香港小朋友既CHANNEL 啦

個時止草泥馬仲要幫西多屎, 屌佢老母

有幾仆街, 叫人唔好上咁多大陸食野, 唔好用淘寶都仆街?

你地唔信太陽自己親自上大陸食一次西多屎講個D "美食", 拆穿D 野無講得咁好食, 再踢爆假SUPREME

呢D都仆街? 西多屎班FANS 護主先

YES

太陽只係早左人一年叫人唔好食支那野

條友搵個靚仔介紹
一早勁多人subs啦
背後大水喉搵個靚女咁難咩

其實泥馬條片分析都幾中立
完全唔明樓上個手足點解會覺得係太陽仆街在先

建議佢重睇多幾次泥馬條片

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

1223聲援星火
已獲發不反對通知書
19:00 愛丁堡！

幫手推上熱門
「星火不息 燃點國際」集會 獲發不反對通知書

香港人真係有$ 當7000萬係碎銀 凍結咗嬲2日冇反應

［急］開心過後海傍摩天輪大合照

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

條女好似宅男俱樂部個阿ken

閪多屎最撚鍾意做啲深圳食評

40% 藍C 投票 =-=
唔一定係中老年人就係藍
我朋友30歲都係藍

大家要認清事實給諗下點保留淺黃 / 令淺藍轉黃先係長久

早排好似見佢 hktv送貨
唔知有冇認錯人

食開屎先會睇呢啲垃圾channel
禁入去睇，佢18.9萬訂閱，一星期4、5條片
但條條片得一萬幾千咁少人睇
講親都係狗都唔屌嘅下欄野

who gives a shit to this

Unsubscribe唔到呢d垃圾youtuber
因為根本冇subscribe過

呢條碌柒支那賤種黎 成日Sell支那已不在話下
條賤畜把聲又好撚難聽 扮撚晒毒L
收皮啦 賤種閪多屎

12.23 19:00 星火不息集會
愛丁堡
12.24 和你shop
12.24 21:00 荔枝角收押所
12.24 夜晚尖咀見（已取消）
12.31 和你拖
2020.1.1 元旦大遊行
香港獨立，唯一出路

大灣區kol閪多屎

日日檢

其實幾好笑
雖然有d仆街

仆街無問題
重點係好撚低質

叫人唔好上咁多大陸食野, 唔好用淘寶 唔仆街
太陽自己親自上大陸食一次西多屎講個D "美食", 拆穿D 野無講得咁好食, 再踢爆假SUPREME 都唔仆街

講佢仆街係人地道左歉都窮追猛打致人於死地呢樣野

你錯左重點喎

利申番先：我都唔支持個支那youtuber
係道理上芷鹿泥馬冇問題

窮追猛打致人於死地其實單野係點, 無留意

條友係咬字有問題定鄉音嚟？

佢好似唔係用最自然把聲錄音, 出片d聲都係chock得好勁的

呢個大陸閪就算鳩數啦 出街見到佢 打柒埋佢TIM呀

最可恥的係佢以懶音為傲

閪多士

你先好似錯重點 跟本呢D赤化香港youtuber
一個都嫌多 唔死有咩用
再講太陽哥只係出左一條片
之後西多屎先道歉 但泥馬就講到太陽哥要搶佢飯碗
西多屎拍大陸 飲食
太陽哥話咁佢撐本土小店
何來趕盡？要怪就怪西多士放棄香港在先